招人一齊玩彩虹冒險私服，另外介紹彩虹冒險公司出的新遊戲。

彩虹冒險私服網址:

大家可以入黎Wtsapp群度一齊傾計，請各位入谷後多啲講野，唔好唔出聲。

另外，彩虹冒險班底出咗隻新GAME，大家可以click入依個page度了解一下。

我地希望可以聚集一班巴絲打一齊玩，如果你有咪喺度就更好，可以邊玩邊傾，期待大家既加入。

up

次次私服都維持得唔耐
幫推

唔該巴打
今次依個睇落應該都捱得耐
歡迎一齊玩呀

睇落好似恰吉

個私服太少人玩

巴打，咁試下彩虹冒險公司新遊戲啦！
每晚3000條友玩

hi

又黎 玩過幾個 玩玩下又執左 已經冇心機再玩

今次我真心睇好依個泰服

因為GM成日成日更新/搞活動

依個時間冇咩人玩

靚囡

mac玩到？

Mac應該唔得
巴打有冇windows機喺身

冇 bootcamp應該玩到既 但唔知順唔順

巴打入黎Wtsapp group傾啦
最好down埋隻新GAME
兩隻一齊玩

童年回億

巴打一於番黎一齊玩啦
除咗童年回憶之外，都可以試下班人整既新作品，一樣咁好玩。

個隻唔係咩新game lo，係之前Garena代理個隻王牌對決

咪係 lost saga第一次開server 10年前啦

巴打
同彩虹比較算係新GAME黎

lost saga都接近過氣仲新game
勁多年前玩

巴打一於一齊回歸啦

Lm

Lost Sega 台服都執過兩次
仲新game

又一個？

3次啦,時空亂鬥,英雄大亂鬥,王牌對決

出手機版我會玩

冇人打任

我會打